曾與香港著名武肺女歌手合照薛凱琪：新冠病毒可以在26/27度殺死

人體正常體溫好似係37度？？？

唔怪得知可以一齊影相
痴痴呆呆坐埋一台
一個認為食鹽可以殺死病菌
另一個覺得26度已經可以殺死病菌

屌d竹昇妹真係好撚麻煩

武肺係virus喎

WHO?

因為人既溫度係37，唔係26/27度所以先無殺死
只要你調低自己既溫度十度就無事

啲enzyme死晒果陣病毒都未死

風格有異曲同工之妙

我見到都嚇咗嚇
咪見到簡體字都知中伏

散布啲咁嘅不實信息

係咪拉得？

你試下搵個黃嘅講下 港共即出新聞稿屌鳩你啦

想知杜生點睇佢

ps人體跌1度可致命

竹昇妹

Drinking warm water is effective for all viruses

香港日日都三十幾度啦竹昇妹

做嘢又奶閪